[
    {
        "question": "Are you purple?",
        "answer": "Är du lila"
    },
    {
        "question": "When will you run?",
        "answer": "När kommer du att springa"
    },
    {
        "question": "Shall we walk to them?",
        "answer": "Ska vi promenera med dem"
    },
    {
        "question": "Where is she walking to?",
        "answer": "Var promenerar hon till"
    },
    {
        "question": "A black car in the white tree",
        "answer": "En svart bil i det vita trädet"
    },
    {
        "question": "The white car in the black tree",
        "answer": "den vita bilen i det svarta trädet"
    },
    {
        "question": "The black car is at my white car",
        "answer": "den svarta bilen är vid min vita bil"
    },
    {
        "question": "Your cars are white",
        "answer": "Dina bilar är vita"
    },
    {
        "question": "She walks with the white car",
        "answer": "Hon promenerar med den vita bilen"
    },
    {
        "question": "It is theirs purple cars",
        "answer": "Det är deras lila bilar"
    },
    {
        "question": "How does your cars run",
        "answer": "Hur springer dina bilar"
    },
    {
        "question": "Shall we go to them",
        "answer": "Ska vi promenera till dem"
    },
    {
        "question": "Will you come to my tree?",
        "answer": "kommer du till mitt träd"
    },
    {
        "question": "When did you find my tree?",
        "answer": "När hittade du mitt träd"
    },
    {
        "question": "Will you come to my car?",
        "answer": "Kommer du att komma till min bil"
    },
    {
        "question": "She had two white cars",
        "answer": "Hon hade två svarta bilar"
    },
    {
        "question": "Have you found my purple trees",
        "answer": "Har du hittat mina lila träd"
    },
    {
        "question": "When shall we go to the trees",
        "answer": "När ska vi promenera till träderna"
    }
]